留意倒係fb鬼佬見倒直必會同佢講呢句

you must be fun in party😂